法國新假期啲圖真係有陣柒味

天文台 Facebook預想圖

現時天文台只有YouTube、Twitter、微博、微信、土豆這5個社交平台，還未開設Facebook及Instagram。所以，社交媒體主任亦要從零開始，在這兩個社交媒體建立帳號。雖然大家還未知道日後天文台Facebook及Instagram的推廣方向，又可能像小記一樣，未符合申請條件，也可以試試製作一下Facebook預想圖～

sources:

極邪惡天文台fb

流心拉絲天文台台長

屌！！！唔小心撳左條LINK幫佢加點擊率呀！
嗚呀呀呀呀呀呀呀

極邪惡天氣

屌你

黑絲台長報邪惡天氣

隱世氣像站!

港式紫薯風天文台

隱世天文台秘景 文青必去

超厚切天文台台長食譜

老老豆豆
假冒政府網站，拉得
不誠實使用電腦

所以話archive幾重要, 特別呢啲斬件逐頁click同要撳read more嘅JS

隱世颱風出現

邪惡10號風落波

我都覺